人愈大就愈厭倦社交

重新認識一個人好辛苦
有冇人有同感

成班人一齊圍威喂仲辛苦

由其係啲同事

社交完先性交

人愈大，社交就愈多計算同複雜

真係好攰
自己一個仲好

想性交

自己性交

但為左識女都係要頂硬上

我個圈子冇女
想識都識唔到

要諗講乜係一件好複雜又攰嘅事

愈大愈懶得識新朋友

甘米唔好識lo
同自己fd keep關係米重好

甘你老母

要搵話題人地都要接到好難

問題而家社會 無社交就無用

好同意 其實係大學已經可以反映到

睇錯性交

同感

米埋佢老母

睇錯左做性交

年紀愈大真係會需求小左

首先要有人願意俾我識

唔鐘意成班人一齊
但自己一個又會寂寞
好想搵一個人可以一路陪住我
一個就夠

成班都係咁

Agger

原本報左個o camp 諗住想識下女
但去到o day發覺自己唔想主動去r fd，要面對一大班友實在好辛苦 個個都好似唔啱key咁

絲打 ？

幾歲呀?
30+?
洗唔洗咁灰

諗住quit宜家份pt最大原因都係因為咁次次返工都要扮晒合群一齊癲一齊笑真係辛苦過食屎

重埋你姨媽

係咪你冇朋友先咁講
利申 冇朋友

agger

冇喎，我愈大愈想要社交

我都係

以前係social撚，識到好多人
但依家覺得識人好攰，同埋覺得有身邊嗰幾個朋友已經足夠
就算去到新環境都只係識1-2個就夠

「重」 係啱架喎

人類其實好可怕

最憎返工同同事social
好彩返工做自己野，放工先一齊食早餐吹返昨日工作有咩特別，唔洗係工作上互相合作咁撚麻煩

其實毒撚一個更開心

鐘意deep talk多過一班人
節奏太快資訊太多會令人好攰
兩條友(頂盡三條友)傾下d深入野 慢慢講慢慢諗 好舒服

一早已經開始自閉Mode

agger 啲力用晒係中學個陣咁宜家同人嗲多兩句就想靜下

如果可以既話，真係會想靜下，但望住身邊既同學同事朋友，又會怕自己如果收埋自己既話會冇人注意自己存在，怕被忘記同排擠
其實真係有啲怕社交，好驚人哋討厭自己，所以拼命咁去令人開心，但就有時做到忽略咗自己感受…

岩呀 一班人9up好冇營養

Yes

20